Tulliwa ette Karl Warend nink Gusta Toding nink teijewa henda wahel niidawiisi lepingu et Gusta Toding massap 5 rbl. Karl Warendil sis ei ole kummalgi kumma käest midagi nöudmist.
4 nädali perast massa.
Otsus
Omma lepping täuta.
